人地升哂級啦，你肯開技升Level未？

打機都有教啦，無裝無技無Level點打？
人地連嘰嘰兵都高Level過你，仲打乜撚魔王？

我知道臨場既壓迫感會影響你既判斷同反應 ー 我明啊，因為你唔知下一秒鐘會發生咩事。尤其是當你好攰想休息下既時候更攞命，你係反應唔切架！

Level低但人多團結會打贏比自己高Level嘰嘰兵。
仲有好重要既係 ー 你要走係ok，但你唔打低埋身既嘰嘰兵點樣Buy time走？

當你次次走，你走得幾多次？最後只係敗陣被封帳無得玩。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

讚同
要有武裝先掂